召集所有乞食科/哂銀時/搵緊工/FG嘅巴絲

估唔到咁都開到post 2
咩都講得 ⋯ 師兄師姐可以講當年畢業點搵工 ⋯
起薪點 ⋯ 幾多年先升到幾多k 一個月咁 ⋯

講下公司有咩福利 ，點先叫好 （比fg知多啲）
搵工會用咩途徑等等。（我就用JOBSDB)

有咩問題都可以問 ⋯ 睇下有冇啲前輩們答
上個post 問緊嘅野可以係依個繼續傾

利申。FG ，so哂銀時 ，搵工時期：約三個月

祝各巴絲打搵到好工

Post 1
召集所有乞食科/social science 嘅巴絲

推推推推推推推

非三大 讀史 16grad留名

搵到工未呀巴打

返左半年啦
好想轉

LM

我想問畢業後係咪最好即刻搵工

因為想同朋友去grad trip 就諗住做一個月左右既pt+去旅行 返到時先再搵工

利申：外國係香港搞既濕鳩top degree

留名

要睇你幾時grad。正常五六月 完sem 唔搵工嘅話 ， 去到年尾 十一月至下年二月都好難搵工 （原因1: 啲人年尾等花紅雙糧 原因2: 年尾hr最忙嘅時候 要計人工又要搞數比老闆睇 相對唔得閒請人）

如果你夾到時間就早啲推工 ，如果你去完旅行都係七八月就冇咩所謂。

不過 ，都識人年尾搵到工 ， 我自己十二月嘅時候都有offer（但太但人工所以推咗）。不過十二月尾到二月 ， jobsDB 直頭冇工放上去 ， 係最近多返小小 （都係一日四五分左右）。

講到尾都係講運 ，你考慮哂所有條件再決定喇。

岩岩fg 四月頭會去旅行六日
巴絲們覺得搵長工>請左先講話四月要請假（作個理由）
定做住pt 去完旅行先搵長工好
但我驚四月仲多人fg 會好難搵野做

17 chem grad留名
唔想做lab呀屌

16 chem grad
13k正苦外判,soc sci/bio相關

長工多數三個月試用期。現在搵當你立即搵到四月一定未過試用期。

其二 ， 好多公司要做夠一年自有AL 你未夠一年又要請成個星期假好多時都唔比。

至於FG搵工問題 ⋯ 其多人搵係正常。最後都係睇運加實力。

起碼有工 我重廢青中

請珍惜廢青生活

socsci asso final yr
有咩非勞力/非飲食part time好做?
利申: 0工作經驗

我覺得而家見到岩心水嘅就報左先
反正由真係call你interview 再等消息
都可能係三四月嘅事
到真係比offer你再bargain幾時番工 應該冇問題

推

Chem grad做緊水喉

食物廠qc qa

16 fg lm
搵工搵到好頹廢 眼見身邊嗰嗰都陸續搵到工
係自己係度唔知係度做緊乜咁

如果真係請 試用期請假好似唔係咁好咁
我有諗過返住pt 先 去完旅行再搵長工
咁就算搵唔到都有份pt 可以叫做住先

有啊 黎緊有兩份長工一份pt in
可能因為我填左可以即時返工
因為本身諗住如果請再同佢講要請假 咁都算可以即時返工
好煩惱

有冇讀envr 嘅巴打

巴打讀Food?

有朋友都做。一出嚟都有16k 幾好咁。又好易搵工

咁多位巴打,我係17dse既考生
想問下cu public health,poly food safety係咪乞食科
同埋我睇過食環署請衛生督察,要求都係sci科既學歷,會唔會有巴打想做
希望各位巴打得閒既話可以答下我

咁真係要睇間公司急唔急住請人
可以係in個陣探下口風先嘅
但去旅行我稔真係請先再講

利申：上年五月底收到offer
但六月想去grad trip
係之後同老細傾想七月先番 （本身想我六月中）好彩比

其實如果唔等錢用 ，慢慢搵喇。
反正你一做就會做到退休。廢青嘅生活要好好享受

邊間有16k 求介紹

幾多錢？
去職安局，做學徒，有沒錢收架

邊間一grad有16k

16k

多謝巴打先
我諗我應該最遲都係6月尾就會去完旅行返黎

係驚難搵想做既工

巴打我都係讀food 今年5，6月左右grad
一黎做廠有成16k?

我想問仲可以有咩選擇同埋市價係幾多
其實我係想做醫院方面

語言系
做左餐飲8年
14個月糧
紅日放
7日公司日本旅行公司包

文化及媒體研究，16grad,搵工中⋯

元朗醬油廠

冇諗住轉文職 ？

詳情我唔清楚。但有另一個朋友一嚟都有14K

我係絲

Food應該唔算乞食。一出嚟有指定行業請 ⋯ 長遠發展唔清楚。但相對真正乞食科會易啲搵工。讀嘅期間考埋啲衛生牌 （唔知叫咩）好易考同好有用。好多飲食行業都會請food safety 嘅人 ，所以出路都係有嘅。

食環好多時請有經驗嘅人 ⋯

至於public health 我唔清楚 ⋯ 等其他巴打答

Btw dse加油

利申 絲

想搵咩工 ⋯ ？ 我都搵緊

16 fg乞食科(not ss) 搵左2個月工

14k好似叫高。 平均12-14k。都要睇咩公司
政府工也是不錯嘅選擇

想轉做b2b sales

題外話想問下 其實monosodium glutamate 用細菌培養 同係海鮮 菌類 面筋提煉出泥既有無分別？ 我指個分子序 同對人體影響

Btw in fnb we trust!

利申 準備走佬

13年grad chem撚留名

有 做緊文員

好多chem grad

乞食科

有冇人係讀ecology

巴打係邊做緊，好唔好pay

讀緊

今星期一in 完又冇哂聲氣。（車程約一小時 ，返五日半）
今日收到call 下星期四再in第二間 （好遠 ，車程要一個半鍾多啲 ，返五日）

重諗住三月可以搵到工 ，唔覺唔覺都已經到二月尾了。我重係鳩下鳩下咁 未有offer

加油呀老雞巴打

中銀direct contract 12k 10個月
今日去簽約
唉 做住先

Sorry 絲打

咩位來架？

UAT 應該比人用完即棄

做緊同env 0關係的野
env真係食屎。建議搵定d ngo or lab。

唔想做lab既envr留名

Contract工

me

咩出路 ？

唔識唔好亂答

兩科都係乞食

話說自己都撈緊env industry

小弟讀chem, 幾年前搵過env consultant 既工都有聲氣

你地可以試下，對比垃圾lab 一定好啲

搵定後路啦

你係100% MSG 唔會有分別架？

math 16年12月grad,
啱啱返左工一星期
boutique hedge fund 做research assistant,
in 左好多round
本身想入黎鼓勵下math 嘅巴絲，但一個都唔見有

今個星期一in完未必咁快會有回音，唔好灰住，
我一個月前報左份大公司intern，隔左兩星期先收到interview invitation，
In完嗰陣manager話we will get back to you in a week，結果成個星期都冇reply，諗住molamola點知前幾日下晝6點幾收到offer
只要唔好放棄，奇蹟就會出現
利申: 三大垃圾文科17grad，冇大公司exp

Envr 實係有咩出路？
Consultant 係咪工程個啲？

env consultant做餐死冇牌低人工.

High paid?

大概咩pay到

唔明點解"唔識答就唔好答 ⋯ "
係咪乞食好主觀 ，我有朋友正正讀呢科出嚟做緊幾錢人工上面都打哂出嚟。資料就比咗 ，係咪乞食就每個人唔同

或者真係比啲實質嘅經驗或意見出嚟 ⋯ 比參考者自行決定 ⋯ 唔係你一句係就係唔係就唔係 ⋯ 唔鍾意就上一頁

舊post好似有過

有時都好灰 不過我會堅持
17 grad咁幾時先返到工 ？

真係唔識 所以求教

tourism grad
做緊唔關事既文職工

有無biochem 既巴絲
好擔心出路 讀既野又離地

咁唔係可以做啲咩，香港地真係玩完，工種太撚少
可能我見識少

想問cover letter係咪好重要？
send左廿幾三十封都無聲氣
Contract工都想做住完
Stat 16 grad

睇間公司要求。基本上我自己就只sd cv。
有啲寫明要cover letter我先sd。
廿幾三十封都冇回音會唔會cv出問題 ？

我都係新年後先開始搵工 可能好似絲打咁講 jobdb前一段時間都比較少工種放出黎
Cv方面我都開始改過哂佢
我讀stat想搵銀行工 方向會唔會有錯
同埋好多工都話要1-2年exp 我讀書個時都係間唔中番下part time 會唔會都照send去試下？

乞食都有分開心同唔同心既。
同屆有朋友係a字大公司做左env consultant 返足7日甘制 晚晚10點到先走。。
但14k都冇。做左半年quit

兩科我都有朋友係個度畢業，出黎做食品廠低人工到喊，做lab又係低人工到喊，衛生audit好多人都做到唔洗degree, food labelling 講緊中學畢業就可以做, 就算去到食環HI一樣大把sci 仔9衝.

就業率係好高架，你肯入lab OT freshgrad 拎20k 無難度

邊間咁刻簿，我in 細公司都開16

Axxxm 出14k ? 認真？

唔重要，唔重要唔係代表無

唔好抄咁行就得啦 ，太長都無人睇

4年前有朋友quit env consultant都有18k

不過佢都做左好幾年

同埋點解一講工程就想要牌

真係岩做先諗牌唔牌既野，入得黎都唔係N展仔架啦

非三大 15grad 40k

銀行？

consultant今年係咪請好少人
btw,grad左準備轉行

少左job係真，不過大公司請人都唔係jobsdb 放ad

唔高，<20k

1-2年經驗我都有照sd 有啲等人用會照in
不過 ， 預咗機會會好細。

可能公司唔同 ？ food safety 果邊一畢業都有14-16k。至少幾個朋友呢邊發展都唔錯

如果有咁高 應該係極少數
同系d同事做食廠 冇人高過13

最慘嘅係，讀envr 晒銀時，唔係N展。

讀envr 又唔係讀envr engineering ,咁可以點考牌？

會唔會因為係新界區所以高 ？ 因為請唔到人
兩個高嘅都係新界區做

啱啱in份文職
全程5分鐘都冇

其實我6月grad，呢份只係intern唔係grad job，應該三月開始返pt。
因為自己唔係讀hr，想入行就一定要係grad之前累積經驗，所以就係咁報intern
諗住做到grad博佢perm我，但就算冇return offer
大公司exp都會幫到我好多
絲打你要加油唔好打沉自己

個hr又hea 咗啲

知道呀！ 今日又一條好漢 再搵工

老細嚟
有十幾個人嚟in，我前面嗰啲入咗房都好快走

十幾個 每個5分鐘
莫非係睇樣揀

社工底留個名先~~~

元朗 大埔 將軍澳 都冇 食廠實係遠架喇

QA呢, 其實就唔係food safety專利

識HACCP 同GMP 根本唔係乜野優勢

pure science同文科JJ都可以去做。

你朋友真係幸運，我同學三年經驗加個相關master而家先17k

唔係啵。我朋友做間係元朗。

Food safety jj
一畢業就15k

十幾個
咁咪排晒隊咁等in? 大公司黎架？

detail
我唔想揸兜呀

一畢業就搵到依間公司 新界區
一入職個post 就係assistant xxx supervisor
早我半年入職嘅FG一入就有16k
可能我見工時叫低價所以得15k

前兩日重收到衛生督察搵我去written test

不過15-6k入職對樓上講可能都係叫乞食科

祝你成功喇。不過五分鐘其實in到啲咩

搵緊工 ？

做緊野喇~~~~

點會呢，一入職15-16k算唔錯架啦

不過你啲同學撈food safety都係？

我識班msc 叫哂救命

去career talk捉住個speaker黎搖

我個名
year1垃圾asshole仔 想搵啲野學增值自己徬下身
應該都係升topup

我都收到HI II written test , 真係咩科都受

係呀
佢網站話有20000呎 真係幾大

隔離仲有個hr 串到全程睇電話
都唔知係咪真係想請人

D文化好差下wo

16年grad
八月見第一份工就即請
但而家想轉工，呢份工太on9

N展絲表示等訓天橋底😞

巴打讀咩？ 番緊相關嘅野？

讀Engineering的
坦白講，返6日，12-15hrs/day 得18k 的Consultant 工就唔難入 但咁樣每日訓得6hrs 真係難捱
Contractor 返6日 10hrs/day 有20k , 但地盤環境危險/塵灰多
Power Generation 的 Grad E 22k 返5.5天 9hrs/day ，但大把人爭 不過Technician 都有14k

有冇非土木電機工程仔，公司請人

可惜我們全部都係識晒銀時

兩電做tech得14？

外判做腳都800一工

有冇Shitty仔講下自己做緊咩

CLP 會高小小，$16k
電力津貼/Double Pay/Medical insurance 等福利，CLP Technician Trainee 點都好過外判，起碼唔洗落手落腳做先

最近唔好彩個外判都成900蚊一工...清潔隊咋

Shitty applied chem 做lab

讀music 番office做data entry同Audit野

好九唔搭八

16 fresh grad 都想轉工
但諗住做夠一年先轉 （仲有半年）

之前讀hku ling
報左hku urban planning 應該無了 in得好都未必有仲要in得差
報左hku pt applied ling 之後可能教下大專

讀緊sci 18 grad
intern無乜回音

ling

報左咩
利申 無報過

Sci 出嚟真係唔知做咩。

利申 sci

Music 可否考老師牌做預學中學老師 ？
或者去鋼琴行做草錢自己開 ？

利申 鋼琴8級 都諗過咁出路

無知一問 ⋯ 可否做中學老師 ？ 讀一年教師牌

我報同stat data analysis嗰啲
基本上有乜報乜

做緊19ra

好似入左行做TA先讀PDGE....

ra好19咩

Chem 冇做過intern揾咩做好

唔讀上去無得升

係咪多數都係踏腳石

讀mphil掛

好少chem教席

此其二

到FG 到仲係唔知自己想做咩

Biochem 好鍾意呢科

真係主科先多

civil 但gpa 唔過3 見其他人已經in 幾round 自己一次都無

唔過3冇物機 專心搵工

有朋友特登返大陸讀中醫 前前後後讀咗五年都未畢業。

Grad左就快3個月 廢左咁耐
Lm

我覺得由未到話乞食, 係食唔飽姐
食品qa應該都做得, jobsdb都成日有
有frd做緊 佢話係搵唔得多姐

讀咩科呀

點解因為唔會有人請後生做中醫?

英文系有咩出路 如果唔做老師

翻譯 ？

開始搵工未 ？

非三大 垃圾engine仔
16grad 宜家係Big 4做advisory
諗緊報唔報三大pt master洗底

非八大 文科
做緊合約工 15k

咩合約工

讀哂銀時 30歲可以有幾K

讀呃屎 30歲可以有幾K

唔好咁喇

Translate 請讀translate比較多

中文系留名

三大文科
08 GRAD 而家先搵20k左右, 是咪好撚廢

做邊行?

PR?
Or HR?

唔一定既
if 你language 程度好
if not 你maj tran都唔會請你

24歲 遲左2年grad 依家先15（做ra）

axa 有得in mt
係咪即係sell 保險 想做返civil

編輯之類

紙媒？

可以去試下apply 好多時請人in 人睇能力多過咩major
再唔係抄下散 ，聽朋友講幫西片 翻譯打中文字幕都ok
有小小收入一邊搵工。

唔是media
commercial公司做in-house野

可以有咩出路，有無高人指點下

讀史 當年搵左半年工先搵到
仲要得8k一個月

依家點呀

我五月grad，啱啱先開始send cv，仲要淨係send真係有興趣嗰啲
點知其他人原來一早send緊
會唔會變雙失

讀史too
未grad但冇眼睇未來

做左7年野，轉過一次工 （同一行業），而家17k，比起同屆畢業嘅同學 （非讀史）都仲係爭一大截

不過讀史真係唔使expect出黎搵工會同本科有任何掛鉤，我都係當當年為啖氣就算，真係預左乞食

無心讀就唔好撈RA

有心讀就離港

hku呢?
只係想教下大專 無打算做研究員

乞食科畢業，做銀行狗，一年半 exp
連佣平均三皮鬆啲一個月

Sales? 跑數係咪好大壓力

Ok wor都

retail RM ，日日比人問候就梗，有時係老細，有時係閪客。

壓力同 target成正比，target又同人工成正比，今日有數但唔知聽日有冇數。

到數既會升得好快，如無意外，下年會加到40k

食得咸魚抵得渴，鬼叫你窮呀頂硬上

正常呢個時候都瘋狂sd架啦

巴打一定口技好好
你係食呢行飯架啦

口技係好到爆，先做到sales

星期四又interview 今次要過海

你住啲山旮旯地方仲揀過海嘅工

諗緊in唔in好。計過快嘅話車程個半鐘。未計返工時間

但擔心五六月17年FG出嚟 ，到時重難搵工。

仲慘過我住離島
絲打如果再有offer，又唔係太遠既話，就算人工低少少都騎住先啦
唔係到時17fg出黎真係好大競爭

點解咁多人做保險

sci 都好多人爭...

加上你要留意近十年收生

未來讀大專既學生只會有少無多

唔過三
Intern公司無收留我
一上堂就見到個個都suit去in3a
自己就連contractor 電話都未收到

乞食engine 科
做左3年24k 左右

想轉行做金融
係咪無相關背景好難入行？

我都係咁諗。下個offer 應該就做住先了。
四五月好快到
希望上星期in果間請（相對近啲 ⋯車程九個字） 但重未有回音

24k 唔好咩

CU 哂銀時 yr1 仲有排讀
不過入黎留個名祝各位師兄師姐快d揾到好工

終身目標都係想30k
24k唔好咩

樓主嗰份工有消息未？

未呀
不過呢三個星期個台星期都有工in
尋日in完下星期一再in 今次近啲 係新界區
Btw 對上上in果份都係一星期前in 未有消息都正常嘅

原來已經接近兩星期
即是應該冇希望了

想問下有冇讀psycho既巴絲
你地grad左做緊咩？

Psycho
啲朋友都做hr 或創業 或政苦工

今次仆街了...

不過都一早預撚左乞食

如果今年degree 畢業係咪照send 要求中五畢業嗰啲
利申: 乞食科

env grad 16畢業
出黎做hr狗 17k 過左年加到18k
有人介紹
眼見大把enve 同學冇scheme行。

5月尾考曬試grad
如果想6月中/尾開始返工
係咪而家開始要send cv啦

求介紹 對envr 仲未死心

qs asso仔 連in都冇得in
我都叫啱啱好過3la，俾個機會我in下都好la

做藥廠sales囉....

三年加master先17k

身邊好多envr sci 人已放棄

你地可以留意下做beam/leed 既行情（green bld)

好似有公開試考, 不過考beam cert有無用真係唔清楚

就算係Environmental Engineering ，香港得十幾間有請Graduate Engineer
除左MTR HK Electric EPD幾間大野，之後Consultant:AECOM Arup , Contractor:Atal
多數請Civil and Environmental 人

fg失業5個月了。。
science真係晒銀時
點算好

有冇藥廠JJ ???

得15定16。一半長期唔請
剩返的好多都係請civil做埋envir果邊

你係chem佬?

失業
有冇搵工 ？有冇interview ？

Sd多啲cv la

求介紹

Hr咁撚高人工? 邊行???

CHEM

聽日早啲起身send cv

你又搵緊工咩絲打 ？

Btw 聽日見工

最近三星期都keep 住有工見
但又係見完就完
好想今個月內搵到工
快快結束搵工生涯

Yes
搵咗個幾月了

上星期一份工都冇in過
我懷疑expected salary寫得太高
聽日寫少啲算
我搵admin clerk 5days
Fresh grad 正常開幾錢好

11-12?

其實12k差唔多 普通文員嘅話
我開12k都keep 住有interview
所以應該12k是正常的
我諗 ⋯ 不過唔知喇 我重未搵到工 啲意見可能唔值得參考

11GRAD讀哂銀時
又做唔黎SALES
留名

applied phy grad做咩工好

有咩搵工網好介紹
用開ctgoodjobs 同jobsdb 想試下其他

indeed + jobsdb + ctgoodjobs , 基本上 cover 到最大部份

linkin
上面果幾個有唔少公司會漏左GA

好多哂銀時巴打

遲左畢業???

13K都照有
但預左通常壓到12K

17grad留名

係

same here
有冇話搵開咩工多

咁咁多年,做過咩

2016年fg
搵工>等電話>>搵工
無限loop
唉，搵到人好灰
只係想搵份12k-13k既文員工
都咁難
一係d人當人你係狗咁，9k到要你做萬能俠

某獵頭公司啦..邊間就唔講了 果行好細一講就自爆

中型個間 telexxx 好似都有17

咁耐

Same here
搵工。等電話。見工。再搵工。再等電話。再見工。
啲offer 鳩到仆街 真係好難做
好想快啲完結搵工嘅生活 了結我嘅人生

啱啱又見完工。又再開始搵工等電話

有冇做緊專利既巴絲，呢方面好唔好景

Admin clerk/assistant

我今朝都見咗份
返一至六 朝10晚7
要Pack貨點算嘅clerk
得$10000

唔怪得
我就唔想入agent做，唔想跑數

琴秀筆儒+巴打，可唔可以留個tg交流下
真心有意入行

就快負到想了結自己
份份工都話要咩1年2年經驗，屌你老味有人肯請你先算啦
見工先on9又叫你打字又俾卷你做又見hr搞幾個鐘，又係無希望

絲打咩學歷 ？
點貨文員中學畢業都做得喇

跑數真心唔啱我 巴打好叻

做written test 先煩 好似考試咁
試過比個圖我叫我用Excel 整返個一模一樣嘅。好哂時間呀屌

Btw 巴打唔好了結自己 （雖然我個self worth 都接近0)
但要相信有希望嫁 唔開心上嚟傾下 大家互相鼓勵下 因為總唔會同屋企人講有幾唔開心

我心情都好沉重 人生好累 不停loop 不停loop
只係想搵工咋 點解咁難

唔使跑數 多數公司話要搵咩野人or vice versa
之後係database或其他途徑到搵人 其實好快手。。重要職位再refer去另一間公司background check。。

人工同工時真係西左d

pure 哂銀時 有咩出路

非三大socsci

見過2份工都係咁
去到先知要整excel 仲要限時
搞搞下都成粒鐘

開到佢叫我開 我話$14000 （因為要返成六日，所以開高啲）
之後佢話試用期3個月$10000，試用期後會比我expect嘅仲要高
應該想引我做3個月奴工

咁可能唔出奇。睇下合約有冇寫明probation過左後的人工或你錄低佢仲要高果斷野。
雖然聽過有公司會咁做 玩鳩人。通常細或蚊型公司

真係蚊型公司
公司加埋佢得2個人

Lab

屌 今日係屋企搭車出去遠征咁款
就係做excel，之後考中英打字
做試卷，兩個幾鐘，咁又無左一日
好似俾人玩完一輪之後同你講走啦無你份呀

真心覺得似比人玩多啲

如果做完唔加人工呢
合約寫明好啲啵

俾人玩完舞完啦，hr玩你就人工照收
你就次次見到都0收入不停支出 都唔知為乜

12k文職其實唔難吧 岩岩in左份又即請 但過唔到自己果關 其實fg呢個數真係好慘
利申19科16grad 做左幾個月resign左再搵過

過試用加人工合約可寫可唔寫 但佢真係有心加你可叫佢落埋contract 利申試過

唔好啦

Dse工黎架喎

認命啦 pure sci
最好都得research,老師。
chem。bio。咩春sci。
數底加溝通技能好的 mt銀行都鍾意的。
其他好多入lab or其他低人工的工種。
鬼叫你選pure sci又唔讀好拎高gpa咩？

research

又有機會呢排多野做人手唔夠要請個人返尼幫手幫幾個月
做完一輪就事但搵理由抄你等你唔過試用期
搵奴工嘅目標達成

讀到上phd。已經係好好果批啦

PhD記得唔好係香港讀

十年前讀applied physics (唔係degree / 係HD) 路過

15 bba
洗濕咗個頭開價太低
做了一年多 準備過多幾個月拎埋花紅走人
最近都開始搵工

有工作經驗應該好搵好多 ？

咁黑暗

做過政府CONTRACT 統計, 學校TA, 依加係細公司做寫程式

思覺脫
寫程式係之後再讀IT?

我讀MKT但工作唔係
本身開價低 求其出去轉工都高過宜家
不過見仲有花紅拎無謂蝕
同埋本物有見正苦工等緊結果
黎緊會邊等邊搵工再等埋花紅走人
本身有儲錢裸辭唔撚驚

我又諗起我細佬
16grad
返過兩份都係2-3個月左右無做
雖然見佢一路有考紀律部隊(非犬)
平時又做尖做運動
但我都想佢keep住有返工 起碼有收入先
佢又話就快有offer
我又擔心如果佢食白果到時又點算

本身讀果科關電腦事
同埋本身識寫，見工WRITTEN都OK，問TECH 野我都答到

機工仔 下年畢業
有無唔駛返鬼國嘅機械工